步步友同威爾頓退役

冇睇馬一排 呢家追番至知步步友同威爾頓都退左役一個時代嘅終結
兩隻瑜亮之爭嘅中長途馬
一隻就打比冠軍
一隻就香港歷來最高評分嘅馬

希望佢地好好頣養天年
永遠記得你地

呢期真係冇乜咁有代表性嘅馬

巴基躝癱呢？

佳龍狗夠哂代表性
3冠之後英年早逝

咁唔穩定 有待證明

係，佳龍狗好可惜
明月千里應該又未到嗰個級數